
```{post} 2023-07-22
:author: "@bliss1799"
:tags: moderador
:category: miembros
:language: Español
:location: Colombia
:excerpt: 1
```

# @bliss1799

Hola soy `@bliss1799`! 

Hola, mucho gusto! Mi nombre es Andrés (Bliss), actualmente estoy estudiando ADSO en el Sena y UX con Google.
Hace poco descubrí programar a la velocidad de la luz con Vim y vivo molestando con eso. 

Éste es mi espacio en GuayaHack.


## Blog

```{postlist}
:author: "@bliss1799"
:category: blog
:excerpts:
:sort:
```

